金針獎價值

先唔好屌我，搵到嘅係得呢個可以一張相出晒結果+2018達明一派
頭先睇咗達明攞金針獎片段，再search歷屆得獎者

最大爭議就係杜麗莎同鍾鎮濤，佢兩個對廣東樂壇有幾大貢獻？⋯ 同埋甄妮點解咁遲先攞？香港樂壇第一代天后兼第一屆最受歡迎女歌星！之前有幾年從缺都唔頒俾佢，連無乜廣東hit歌嘅杜麗莎都攞先過佢，甄妮攞獎時都話個獎嚟得太遲

from wiki:
杜麗莎亦為知名歌唱老師，許多香港歌手都出自其門，如林憶蓮、鄭秀文、許志安、梁漢文、關心妍、薛凱琪、梁詠琪、傅穎、鄭融、張栢芝、王祖藍、已故女歌手陳僖儀等。

金針獎嘅價值喺用嚟同雲耳一齊蒸雞用嘅...

杜麗莎果d所謂歌唱老師，都只係金錢交易，同互相借用名氣
羅文同梅姐d徒弟，果d先似係真正師徒

咁陳潔靈，曾路德，甚至Christine Samson, 戴思聰都教好多學生，但我覺得完全唔係攞金針獎嘅人選